懷疑"林鄭"精神失常,自言自語 (有片)

唔好再怪佢玩手機啦,咁大壓力

痴撚線

有夾咪

可能同習種flirt 緊